全民檢測驗到冇人中：好事，驗到少人中：有效堵塞源頭，驗到多人中：證明驗測有必要

香港又贏